邊撚個程碟依？同差佬有仇？

貼堂

宿舍

唔好亂來，虐畜是不對的

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

警察加油

唔好同我講道德

駁唔到

邊個黎

讚

撐

推

721

『與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。』

屌你老母叫程蝶衣，影撚衰曬哥哥

屌自膠，睇清楚原來係正路野，以為係戇鳩藍絲鳩up

撐警

程碟衣

開學啦

乜事都無

認住邊個係差仔

差佬子女好慘慘

寫於7月

千祈唔好咁做系列

一定唔好做

英雄還是惡徒，從來只由勝利者定義

當你戰勝時候，一切都變得理所當然了

睇嚟怪物都係會驚的

正路野

其實有啲警二代都係手足嚟㗎喎。你自己都冇咩聽老豆老母話啦。
邊有話老豆係狗仔女都一定係狗？咁同共匪講咩紅五類黑五類有咩分別？

大部份都唔係手足啦

其實係有

子女

講得幾好

屌你老母啦，手足

咩事呀

支持